# practica 7 sa 201314627

Carlos Enrique Mazariegos Ramirez carne 201314627.

# Instrucciones 

```
Construccion y ejecucion del pipeline con descarga de artefacto
```

# Pipeline ejecucion
Para la ejecucion del pipeline se hizo uso de dos jobs
los cuales conenia el stage de prueba con sonnarqube y el de build para la construccion de artefacto.

![](im1.png)


## Descarga del artefacto
Para la descarga del artefacto se puede ir al icono de la derecha, aca se podra descargar el ultimo artefacto construido a traves del pipeline de Gitlab CO/CD

![](im2.png)



